[第113日] 12港人最新進展

【12港人最新進展】

透過12港人的家書及官派律師轉達，12港人最新進展如下：

1. 有港人要求家屬代為向香港法庭承認其在港的刑事指控

2. 在公安的審訊過程中，包含大量有關香港示威的審問，似是意圖收集有關香港示威的情報

3. 12港人從無收過家屬撰寫的信件，並有官派律師指看守所不會轉交相關信件

4. 有港人家屬收到來自中國銀行的書面通知，指其在港銀行戶口因「商業行政理由」已被取消

就此，家屬有以下訴求：

1. 堅持由家屬委託律師會見及代表12港人

2. 要求公開審訊，並提早通知家屬有關審訊日期，讓家屬能到場旁聽

3. 確保12港人的通訊權，讓他們能收到家屬親筆信，並與家屬以電話聯繫

#save12hkyouths

黃店熄燈片段

Day113

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

save 12 youths

推
save12

Push

#save12hkyouth
#save12
#FREEHK
#POLICESTATE
#HONGKONGPOLICETERRORISTS
#SOSHK
#STANDWITHHONGKONG

繼續關注12手足

cls代認罪都可以
支那真係垃圾之極

黃店熄燈片段

推

真心唔明

普通法有得「代認罪」架咩？

不如直接宣佈普通法收皮
以後行支那法律啦

死link

多謝佢地 要多多懲罰

勿忘手足呀

我睇到

rt

我都係

Pish

save 12

勁攰

點解你仲係度

電影入面有句: 咁仲有皇法既?

宜家佢地既情況係冇皇法冇規則冇道理，只有強權

推 post 神狗

再推

返工救手足

再三推

主席早

小年

震

push

RT

瞓

我都想

唉，香港垃圾政府又唔理佢地，佢地真係好無助

有嘢做?

曦

Yes

叉b
岩岩操完
今晚再舉幾下鐵先
記得操體能呀

包

推推

第一名！

奔走兄

飲仔

牙英

難姐

牙四

閪閪

垃圾銀行

牙㬢又改名

主席

手足

Bell

你係邊隻腳樂生物？

牙亂，好耐無見

牙狼

亂

go

Save 12

考試

牙諗

藍色果隻

😁

諗兄

🤨

幾時追到光？

tui

🤪

諗巴

要溫書

每月2次 瘋狂改

學仔

yo

比 d 精神推

暴大兄

港銀行戶口因「商業行政理由」已被取消

比較想知係連錢凍結埋，定係比返錢你，就咁取消？

恐龍仔

諗諗...RT未

M巴

再推推

唔係突然拑唔出錢咩

RT 呀記住

包妹

信耶穌都唔得啦。

推推推

bell

number

做cdrom 都會日日入嚟睇你個新post

餐包巴午安

rtrtrt

Push.

RT 呀

努力

0絲

爭一課

包包

不不

RT 呀....做咗未？？

有冇周圍 Share 埋？？

你有冇？？

有RT，但我真名上FＢ同ＩＧ

加油

唔想咁快做被捕師

好快攪掂

熄燈片個畫面幾靚

push, 出面有五毛推垃圾post

今日我地講染色體突變，就係成條染色體的結構變異，而呢d變異也不幸地常常為人帶來苦痛，在植物身上卻往往無病無災。而家容許我同你好好咁分吓類、解釋成因。

呢d變異總括分為兩大類：

第一類係非整倍體(Aneuploidy兩倍體嚟講2n ± x)，有部分染色體額外多出或者少咗至少一條。

第二類係多倍體(Polyploidy 2n, 3n, 4n…)，基因組入面每套染色體都唔只兩條，也可按染色體來源係咪同一物種分類成同源多倍體(Autopolyploidy)同異源多倍體(Allopolyploidy)。

癲癲

有冇得突變

有……多咗一條常染色體21會變唐氏綜合症

首先講第一類。人類嚟講，因為人係雙倍體(2n, n=23)，有兩套染色體，但有時有些染色體就係少咗一條，呢d我地叫Monosomy，性染色體(45, X)嚟講都還可以嘅，但常染色體就Errrr….好容易會因為果套入面唯一嘅染色體有可致命基因冇得補充或者單倍體產生唔出足夠維持生存分量嘅產品而死。呢類嘅成因係因為減數分裂產生配子嘅過程中有套染色體或者有條染色體分唔開，全部拉去同一邊，於是對面就少咗一條染色體，加埋配偶嘅配子先得一條，就好似咁：

染色體突變 有冇機會係好嘢

愛登力電影會有

未睇過

21號染色體入面有一個Down syndrome critical region有三個複製係唐氏症的必須條件，但係DSCR多咗會降低患肺癌同黑色素瘤嘅幾率。

除此之外，絕大部分常染色體三倍症都係致命嘅，至少重症。

咩嚟

係咪即係唐氏係少d機會患肺癌同黑色素瘤

癲兄

午安，癲兄

係呀，不過因為其他基因都多咗產生疾病，平均壽命最長都係去到5-60歲
所以理論上就咁插多幾個DSCR係可以抗癌嘅

快啲溫書

再快啲

唔推都踢兩腳! 手足快D歸來

乖

傳說中的煩人

恭喜甩P

頂住

求求

Yo

好難

Land of waffle and mayo!
French fries everywhere...

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

可以用唐氏嘅血嚟整抗癌藥
點解有d染色體突變 會喺產前檢查嗰陣發現唔到
但係唐氏依d 就容易發現

睇到手足被迫認罪，就知有難言之忍

好恐怖，幫手推

唔得呀，基因要喺細胞入面轉錄先有用的

不同基因變異，唐氏症因為係染色體數量有異常，同其他染色體變異一樣，用顯微鏡已經可以睇到(倍率問題啫)，但係好多基因突變同染色體數量同染色體入面嘅結構變異無關，而係基因本身嘅DNA序列上有問題，要用貴好多嘅基因測序先揾到

課金啦，就會容易發現好多

叫屋企人代認先恐怖……

save hk 12

save12

要抽幾多
咁現實嘅 有錢就咩病都可以預防

連登都冇人理啦，推得咁辛苦

有啲嘢，默默做啦
唔會無人理嘅，係多人理定少人理嘅啫
起碼喺到推post嘅人仲keep住理先
唔同人關注嘅topic都唔同，各自喺自己關注嘅議題上繼續努力做落去

冇講，我只係格離course見到DNA測序幾貴下

不過如果真係有先天遺傳病其實都冇得防，除非你墮胎。

十二手足快d返……

如果個bb有先天嚴重遺傳病
咁可唔可以墮胎 依基督徒身份

唔可以，雖然好嚴重的情況又負擔唔起而墮胎我不會譴責。

點解
個bb出世就要受好大嘅痛苦
咁點解唔喺佢未出世嘅時候 送佢去天堂

BB仔直到有自由意志知道善惡之前夭折應該都會上天堂架，雖然BB未有自由意志，但就算好細個嘅BB仔唔知咩叫死，臨死前都會出現驚恐嘅反應，佢嘅選擇應該默認仍然係生存嘅。

我地咁做都係謀殺喎。不過我地去到某d位仍然可以選擇放棄治療，比佢走，無謂延長不必要的痛苦。

蒼穹兄

push push

Btw 想問係咪上咗庭
係咪我Miss咗咩新聞

冇跡象

又話審審到2星期過左喇

又拖

點解係你

Rted

奶蕉

牙求

啲珍珠去左邊？

叉燒妹

牙油

諗

大熊

油

諗諗

Ok

Love n peace

你個post堆人因為一個[.b][/.b]就話好奇怪 我呆咗

好多手足都好灰 覺得自己變condom

應該係冇追開魏嘅post

我都係唔想12個嘅家屬覺得冇人理先開
提到大家就做

連風氣真係差咗
屈毛 互屌 分化

之前差都係講野mean啲
但依家唔係

係 咪每人做多少少

新會然多咗 接受能力都低咗

唔該你

成日都比人話冷氣軍師架啦 雖然可能有部份開完真係冇出嘅

唔知啦 不過其實真係冇必要搞到2個台關係咁薑
一係就直接話人波台狗 一係就笑人cctai

休息下啦 對太多都攰

肥叉！

事實都係難聽嘅
不過我就真係唔想望到
真係會灰
魏巴之前有講過
每次佢開完正能量嘅post
隔無耐又會有堆負能量出現
久而久之都開始攰

懶兄見字飲水休息

點

叫下你...

嘈交真係攰我深深體會到

喺度....未死

我都係 頂得住

濟兄

好

之前魏巴有問過我要唔要開埋中共post
但我拒絕左
我叫佢自己開

其實神驅真係幾勁
開咗咁耐
一日又咁多個

中共post

佢長期開中國強烈譴責

佢有時開到爆 quota，好勁

哦....，佢唞完返唔返嚟

唔知呢
不過放低咗未必會返

真心佩服

好似少咗好多人咁

做咩仲唔瞓？

未返到

小稱

只會越嚟越少

星

呢邊頂唔頂到都未知

星睇唔睇到⭐⭐⭐??

你仲有入嚟

又係

開始涼，要着夠衫呀

叉仔

希望起碼見到佢哋返嚟

你哋都係

會嘅

大家保重
點解突然又凍

爭在係點放返嚟.....等吓

你快啲瞓啦

大家都休息

推多下

再一下

算罷啦，你地既所謂關注同係ig㩒一下follow冇分別，乜撚都幫唔到

曦...著多件衫

英....著多件衫

著咗
聽日仲凍

是....牆內手足辛苦
唔知佢哋喺夠唔夠暖呢，上面仲凍過香港

求仔.....著夠衫

天氣凍，保重

香港少少凍唔怕，十二手足仲凍

冇事嘅

是...已經食得唔好，仲要唔夠暖

希望唔好病

你都係呀

會了感謝
你都係

Bell morning

㬢 早

求早

英早

基早

油早

牙諗早

牙戶

Hi lum

Hi

輕輕一推

早諗諗

要推

睇唔到

是

辛苦哂